湯十一：一個人的政治主張，是否這麼容易改變？因什麼理由改變？

大家話eleven tong改變政治主張嘅原因係咩呢

//【明報專訊】選舉主任正審視立法會選舉參選人提名，部分參選人遭「翻舊帳」，被問半年前以至數年前言行。港島區參選人袁嘉蔚被指在本年1月於社交網站Instagram上載一張展示「光復香港 時代革命」標語的圖片，袁昨否認這屬有意的「持續展示」，但亦刪除照片避免誤解。行會成員、資深大律師湯家驊認為，每個參選人處境或有不同，但質疑政治主張會否容易改變。

選舉主任指袁嘉蔚在Ig上載展示「光復香港 時代革命」圖片，質疑其持續展示標語有拒絕接受中國對香港行使主權等意思。袁不認同說法，稱照片自1月7日上載至今，她共發布約183則帖文，並絕少反覆檢閱已發布內容，不認同該照片屬「持續展示」的有意行為，但稱為免選舉主任錯誤裁定，暫時除下照片。

港島區參選人、熱血公民莊芷茵名單中排第二的鄭錦滿，被選舉主任指於2016年支持港獨。選舉主任又引述鄭2016年參選時，向時任選舉主任解釋「香港建國」概念源於「城邦自治，邦聯建國」，詢問鄭是否同意該主張表達香港擁有主權國家的地位，且說法嚴重違反《基本法》。

鄭錦滿昨回函稱，當年選舉委員會認為無違反基本法，他亦獲批參選。他說港區國安法導致基本法的詮釋有變，他現在放棄有關主張，重申絕不支持港獨。

對於參選人遭「翻舊帳」，湯家驊認為，「一個人的政治主張，是否這麼容易改變？因什麼理由改變？是覺悟前非、還是希望參加選舉？」他稱每人態度不同，難一概而論地評論用某些字眼便是「真心誠意」，並指外界非能接觸所有證據，故難評論。//

我就覺得係個女仔唔俾佢finish

淚

前公民黨立法會議員湯渣華的政治主張，是因何事而改變？

咁一個人做叛徒既性格都不易改變

689都改變過政治主張？

問佢自己啦

十一哥

灑

佢自己?

雪

一個人嘅政治主張可以經由一個後生女仔而改變

早幾日睇佢bbc個訪問

個主持都話佢立場變咗親北京

即係湯十一其實係做緊臥底？

黨要小心此人

廠

一個人的性取向，是否這麼容易改變？

DQ lor
思想審查lor

快

由佢講出口

所以得都唔明點解你可以做到三姓家奴

九七前 大把人忽而愛國啦 例如譚女士 飯女士
麥美絹, 馮偉光, 劉江華都曾經係民主派

改變立場D家野,由11哥黎提出真係零舍有說服力wo

九七後都大把啦
湯eleven一定係佼佼者

街

而家班保皇狗全部8964都投機過 包括最左最紅既689同大公文匯

朴世路

仲有成個娛樂圈

由湯大律師以過來人身份講出嚟，真係得啖笑

容乜易 有人去轉雪廠街之後都轉咗啦

11: 如果冇痛腳喺人地度，又點會改變立場？

容乜易，佢自己咪人版咯

由佢把口講出嚟真係特別好笑
支共第一個應該清算佢先

湯生 你自己都改變過啦, 以上問題你唔問下自己? 咁係咪每個改變政治立場既人都要寫篇告白書交待自己心路歷程 再由選舉主任用讀心術判斷 先可以參選? 咁劉江華 麥美娟嗰啲又點?

尚書大人 真機靈！

勒索比起利誘有用

一射的享受就改變一生啦

因為幻幻

直頭

幻愛

有，例如畀人渣痛腳嘅人

強烈譴責中共8964鎮壓學生

幼愛先岩

11哥唔通係臥底 前公民黨成員

因為雪廠街而改變

閃

湯生都話變就變啦

成個人版

十一哥最有資格講e個問題，身同感受

雪廠街耐人尋味一件事

卡

因廿三條入公民袋
而家變左中共隻狗
只因一個未成年少女

藏

就係改變左呀唔得呀？你有條文寫定唔比變？

因為衰11比人捉黃腳雞而改變立場的行政會議成員？

湯十一都可以180度變身
點解gphone唔得

西

一個人的性癖好, 是否那麼容易改變?

是日笑話？

冇錯，十一哥本來係民主派，點會咁容易變咗奶共，因什麼理由改變呢？唔通係衰咗十一，畀人揸住痛腳？

因為比人捉左黃腳雞

比人捉黃腳雞衰11囉

以後叫佢做因驊

十一哥性取向始終如一

由11哥把口講出黎特別有說服力
衰11令人生更精彩

咁就要問下當年佢點退出公民黨

問佢自己最清楚

人唔要面果然係天下無敵

係咪暗示自己身在曹營

環

問下你自己咪知

湯十一係咪唔記得自己以前係咩立場

一個喜歡食幼幼的人，佢叫雞的僻好，佢孌童的傾向，是否咁容易就可以改變？

呢條淫蟲笑人轉軚

十一哥：咩係衰十一？

衰十一斷正，淚灑雪廠街。
閃卡藏西環，一生為共奴。

呢條問題出自11哥把口真係好撚諷刺

自己唔笑嗰下好嘢

佢咁都講得出既

好問題!

問下佢自己咪知囉
你可以由民主派 變成保皇派
人地就唔得?

"由湯家華講出黎真係好有說服力!!"

佢話過佢唔岩政治

有人曾經得到小朋友嘅感化而即刻改變政治立場

佢最有資格講

無錯，有啲癖好係唔會變嘅：一日玩幼幼，一世玩幼幼

你照吓鏡，睇吓自己點變就知

由十一哥把口問出嚟 特別有喜感

689講過 n屆都唔選

唔好影衰女主ok?

希望佢唔使做一世奴隸

11

某人降低合法性交年齡嘅主張
一路走來，始終如一

會因為未成年人改變

因為十一個字

11: LET ME FINISH
女：...
11: I HAVE NOT FINISHED
女: ...
11: I HAVE NOT FINISHED FOR GOD SAKE
女: ...
11: THIS IS RIDICULOUS

PS 純屬虛構 如有雷同 實屬巧合

你條柒頭咪黃變藍咯DLLM

真係人就藍，腦變岩

衰十一

我覺得佢會厚面皮到答佢冇變過變既係公民黨

馮煒光已經係近年巴屌屌者

又掟回力鏢

一個人的政治主張，是否這麼容易改變？因什麼理由改變？

Sor 笑撚左

人哋六四痛心疾首㗎

人唔笑

佢想隱晦話俾大家聽佢有痛腳俾人揸住

直頭係自隊
邊係回力鏢

推光復香港 時代革命

佢照下塊鏡咪知囉

俾人捉黃腳雞

定係男仔

Hard talk已經係咁答個記者啦

2003年4月沙士疫情期間曾批評政府繼續將國安法提上立法會，「保皇黨支持港府匆匆立法，只用五分鐘聽取大律師公會和關注組等專業意見，將會在歷史上留下污名，在下屆立法會選舉遭到懲罰。」（2003年4月26日《信報》）

湯十一曾反對特區政府就基本法廿三條立法，湯十一是否反對國安法？就算現在支持國安法，但一個人政治主張是否咁容易就改變？

11: 一個人嘅性取向是否這麼容易改變？

十一哥最適合答

聽到笑
佢話由此至終都係追求緊優質民主

你都得啦湯十一

似乎大家都認為湯生咁講係希望想參選嘅民主派學佢一樣突破年齡界限

push

見到d細路女咁可憐我都轉啦

細路仔都好慘

朴細路

佢係唔係講緊自己

是也

個個都改變政治主張，唔通個個都想改變政治主張咩

十一個字就改變到

淚灑雪廠街

因為衰十一囉，仲問喎

因為721，我同我班fd改變左政治立場

唔駛扮嘢嘞，你一定俾人制裁，準備著草啦

佢個人就係答案